停止分化，冷靜反省

停止分化先。黑警都唔道歉，不要自我打壓。
再好好反省

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣, 搵人提佢收皮啦 危險呀

同意。提手足冷靜

冷靜反省，不割

大家有共識機場唔好起閧唔好衝
本來重點係機場還眼，醫護罷工

聽日又比林鄭造文章

係，提提手足冷静，大家有共識機場唔衝得